下一步，是否要爭取英國、澳洲、加拿大制裁高官黑警？

仲有其他熱門移民國家都要，單係美國好似唔多達官貴人有資產護照，打得多春袋唔夠應棍

等美國行左先。其他有案例之後就會跟

班外國勢力最鐘意跟大隊，全部係度食住花生🥜

唔使等, 食住個勢。要比遇論壓力其他國家。
呢d國際政治既野要攪好耐, 唔係話一兩日就傾等掂。
大家不如brainstorm下有咩招可以出。
鼓勵取消中國發展中國家優惠代遇?
歐洲有德國, 英國
亞洲有澳洲
仲有咩國家可以拉攏?How about New Zealand?

今晚加拿大一個市長踩中領飯局， 超級治癒！

Brad West超型！